消息資訊主要睇連登，抗爭戰略主要睇現場

去稅務同圍警總都係現場共識
效果大家見有幾好

最後大家全身而退散到，都係睇連登推爆咗鄭虫泰影到勁多警車去灣仔個post

圍警總 似係有人睇連登話 1130圍
之後先有勇武吹雞帶人咋喎